各位 聽日無論有咩事 記住一切都係因為港共政府

真心覺得聽日政府會用盡所有無賴手段抹黑示威者 特別係對市民落手 同埋用返黑社會無差別攻擊示威者

無論發生d咩可怕 而我哋又絕不認同既事

記住 一切都係政府搞出黎

推一推

大家錄定音

官迫民反

[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

be water

推